====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: quand bien même déplacerions-nous les gens et les lieux de travail en même temps que ce problème de la discordance entre le logement et l ’ emploi n ’ en subsisterait pas moins car pendant un temps très long il est à parier que les gens continueraient d ' habiter dans les logements où ils sont déjà et se déplaceraient pour aller travailler à l ’ usine qu ’ on aurait déplacé à l ’ intérieur d ’ une grande agglomération et les logements qu ’ on aurait construits seraient occupés provisoirement ou même définitivement par d ' autres .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

